係街到撞到ex同佢男朋友行街點算？

會唔會有一種抬唔起頭既感覺？

喊

我意思已經對對方冇feel架啦
因為差唔多四年
但感覺好撚怪

點解抬唔到頭？覺得自己唔夠人地男朋友好咩？

俾D自信啦

人地有人地生活 你有你忙碌
行過最好大大聲say hi打招呼添
有禮貌又不失風度

衰D仲可以等佢男友以為你兩個仲有聯絡

襟兄弟

咁咪好啦 一定放得底
再用勝利眼神望住佢

堅仔無比人禁用電話咩

我仲要一齊食埋飯

我試過佢拖住佢個仔
我拖住我個女

有冇俾人炒
冇追post

腿張開

Say 個hi

當初因為個男仔而唔要我
即係話佢係勝利者 我係失敗者
唔明點解會有呢個感覺

下 你屌撚到厭比人飛啵

樓豬

同人講都爽啦。
唔洗諗借口飛左佢 。男人愈大愈值錢
驚咩？

露出一手用家勝利既眼神

真係唔明樓豬諗咩
我覺得好撚型

有冇諗過三個人都係男人

咁無嘢啦

你唔知佢近況
你仲會亂諗 有無機追得番
親眼見到啦 係時候死心

用得番啦 唔比開post姐

佢食你二手西，你可以對佢淫笑

同一個ex
兩年前喺街撞到佢拖緊new boyfriend
幾個月前見到佢拖住另一個new boyfriend
撞到應 避都避唔切

你好，我是你女友的前男友，她是個好女孩，請你珍惜她。如果只是玩玩，就請放過她。等你跟她在一起了，帶她逛街別讓她穿高跟鞋，她會腳疼。每次看她皺眉頭，一定要好好的哄她。她不喜歡大熱天，一熱她就急躁。不說這些，這些你都會慢慢知道的， 說說你不知道的。她左奶比較大，因為我一直習慣右手摸，以後你就專攻右邊的吧，平衡一點比較好。摸的時候可以用牙輕輕咬住乳頭吸，她每次前戲這樣她濕的最快。如果跟她做愛，不要讓她一直在上面，她會很累的。我跟她只用過十種姿勢，你也可以多開發一點，她喜歡新的。她最喜歡的是，讓我從後面進入，她害羞，不好意思，但是那個姿勢她最舒服了。最喜歡我抱著她的屁股使勁衝撞地感覺，每次都能虛脫，滿眼的迷離告訴我她很享受的。記住你要主動點，使勁點，她比較害羞，自己不好意思提出來。對了，她只用岡本003。但是別用蘆薈的，因為她不喜歡，那個太涼，你可以買岡本002的我沒用過，她應該很喜歡。其實她一直不讓我用TT，因為怕我難過。可是還是用吧，之前一年一直都是安全期無套射裡面，說實話我和她都很享受，但是不小心懷上了三次，都打掉了，醫生說再打以後就不能生了，我很珍惜她，以後都用套。她不抗拒跟我口，但是技術不怎麼樣，你也可以試試，因為我也不忍心一直讓她這樣。雖然一開始她有點不適應，但是後來其實她也很享受這個過程，特別是快射出來了的時候可以把她頭使勁往下按，深喉射出來她最喜歡了。她很喜歡我給她口，真的，雖然她會抗拒，但是真的很喜歡，你強硬點，她每次都會很享受。她有很多性感的內褲,都是她媽媽給她買的,一有新的她會馬上穿給我看。她有好多BRA都是我陪她一塊買的,都是我喜歡的樣子，我最喜歡她的黑色的BRA，維多利亞的秘密的，可惜壓壞了。她的耳朵是敏感點，RT也挺敏感的。她水很多很舒服， 還有，第一次的時候我們在學校門口200塊的小旅館做的，她疼的撕心裂肺氣若游絲，手把我的背都抓破了。第一次的時候超級緊，我好不容易才插進去，看到她流血我好心疼。不過你放心，我已經幫你拓寬了，你進入輕鬆多了，也不用看著她受罪心疼了。不用感謝我，畢竟她幸福就好。好像也沒什麼了，就這些吧祝你們幸福哈。對了，你們牽手的時候別想她的手摸過我的老二， 對了，你們親嘴的時候別想她的嘴巴被我的老二塞滿過，開心點 。